聽日會唔會射tg?

定係射藍色催淚毒水劑?
mtr會唔會關站? 聽日會唔會提早關站?我估會射tg, 10點關站

太子同中環，兩點閂

希望唔會
我燈下會放

其實中環活動都係戴面具反蒙面法
點解中環要2點閂

太子站明日下午2時關閉 中環站9時關閉

#港聞 港鐵公布，因應風險評估後，決定太子站明日下午2時起關閉，中環站明晚9時起關閉。 (10/30/21:20)